痴撚線 蔡司貝雨中跑步對波大到!!!!

正 估唔到達哥咁大波

伯母都好大波

從沒有想要他人知~

香港青頭普遍思維：跑步有波幅=好大波

唔通吳鎮宇會大波？

利狗都唔屌

蔡司貝了解完佢D學歷未?
一了就了解左好多年 5年有無??

青頭仔思維C級就叫好撚大波

阿哥我揸開都D以上

擺睇tvb啦

睇波了解乜撚學歷呀

唔撚想知，咪撚貼圖，成個連登都想黑警死全家，你仲講深藍大台的警察片

幾多手足比d 黑警扑爆頭，仲睇雞場黑警，屌你老母

得啦威啦食肥婆好撚威啊

冇圖學咩人開post

機場黑警唔睇都罷

仲睇tvb難怪收視率越開越有

機場特警即係速龍小隊

成日想串人但又9唔搭八

戲黎咋喎 咪咁認真啦

屌你老母